[
    {
        "id": 1667,
        "question": "Renksiz, sarımsak kokulu, güçlü ve beyaz bir ışık vererek yanan hidrokarbonlu bir gaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Asetilen"
    },
    {
        "id": 146,
        "question": "Bir kümenin her elemanı",
        "letter": "B",
        "answer": "birim"
    },
    {
        "id": 533,
        "question": "Mecbur bırakma, zoraki",
        "letter": "C",
        "answer": "Cebren, cebir"
    },
    {
        "id": 790,
        "question": "Düşman kıyılarına asker indirme işi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, çıkarma yapmak, çıkarma yapma"
    },
    {
        "id": 795,
        "question": "Akan suyun hacmi",
        "letter": "D",
        "answer": "Debi, Debisi"
    },
    {
        "id": 563,
        "question": "Öğrenci yurt dışı değişim programı",
        "letter": "E",
        "answer": "Erasmus"
    },
    {
        "id": 55,
        "question": "Yeşil bitkilerin ışık enerjisiyle besin üretmesi",
        "letter": "F",
        "answer": "fotosentez"
    },
    {
        "id": 1863,
        "question": "YEMEK YENİLEN, GÖSTERİ İZLENEN, MÜZİK DİNLENEN, BAZEN OYUN SERGİLENEN EĞLENCE YERİ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gazino"
    },
    {
        "id": 1866,
        "question": "ZEVKİ İÇİN PARA HARCAMAKTAN KAÇINMAYAN KİMSE",
        "letter": "H",
        "answer": "Hovarda"
    },
    {
        "id": 1953,
        "question": "ACI VE ÜZÜNTÜYÜ BELİRTEN KESİK KESİK SESLER",
        "letter": "İ",
        "answer": "İnilti"
    },
    {
        "id": 281,
        "question": "Silah, kılıç vb. şeylerde tutulacak yer, tutak, sap",
        "letter": "K",
        "answer": "kabza"
    },
    {
        "id": 928,
        "question": "Çıkış yeri kolaylıkla bulunamayacak kadar karışık koridorları olan yapı",
        "letter": "L",
        "answer": "Labirent"
    },
    {
        "id": 758,
        "question": "Eksiksiz, kusursuz ve yetkin durumda olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Mükemmel, müthiş"
    },
    {
        "id": 636,
        "question": "Boks maçında yumruk etkisiyle yere düşme ve devam edememek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nakavt, nakavt olma, nakavt olmak"
    },
    {
        "id": 1760,
        "question": "Beklenilen zaman gelinceye kadar zaman geçirmek",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyalanma, Oyalanmak"
    },
    {
        "id": 357,
        "question": "Kızgınlık, hışım, hiddet, gazap",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öfke"
    },
    {
        "id": 1120,
        "question": "İnce ve yarı saydam bir tür kâğıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pelür"
    },
    {
        "id": 1864,
        "question": "YÜZEYDE KALMAYIP DERİNE İNEN, ASIL KONUYU DA İÇİNE ALAN, KÖKTEN",
        "letter": "R",
        "answer": "Radikal"
    },
    {
        "id": 1050,
        "question": "Sebze, meyve vb. satmak için kurulmuş, eğreti, derme çatma dükkân",
        "letter": "S",
        "answer": "Salaş"
    },
    {
        "id": 1686,
        "question": "Büyük kiliselerin içinde bir azizin adına ayrılmış küçük ibadet yeri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şapel"
    },
    {
        "id": 835,
        "question": "Sabaha doğru çıkan hafif rüzgar",
        "letter": "T",
        "answer": "Tanyeli, tan, tan rüzgarı"
    },
    {
        "id": 446,
        "question": "Giysi, kılık kıyafet",
        "letter": "U",
        "answer": "urba"
    },
    {
        "id": 725,
        "question": "Birci, birlikten yana olan, tekil, birimsel",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üniter"
    },
    {
        "id": 1867,
        "question": "Tramvay Sürücüsü",
        "letter": "V",
        "answer": "Vatman"
    },
    {
        "id": 1237,
        "question": "\"Veya, ya da\" eş anlamlısı",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahut"
    },
    {
        "id": 1868,
        "question": "ÇİÇEKLERİ BEYAZ VEYA PEMBE RENKLİ, KIŞIN YAPRAKLARINI DÖKMEYEN BİR TÜR ZEHİRLİ AĞAÇÇIK",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zakkum"
    }
]